一人幾個2000s最佳門將

buffon
casillas
Kahn

米

卡恩

雲達沙

無世界盃就收皮啦

vv
大滿貫
樓上個d一係無世杯一係無歐聯一係比自己球會嫌棄 唔入流

Cech

艾蒙利亞

紐亞？